係一段關係裡面,到到邊個位你決心放棄

我先,對佢無再有任何期望

一而再再而三嘅拆穿謊言

犯賤嘅我就算失望都放棄唔到...

連聖誕快樂都唔會同我講

同上

知佢講大話 聖誕甩底

你同佢講左未先

唔講啦，對上一次對話係佢藍tick我，無覆過